梅根想要綠寶石頭飾被拒！哈利為她爆氣 英女王警告別縱容

英國薩塞克斯公爵夫人梅根（Meghan Markle）曾是模特兒，對於打扮很有自己的想法。有知情人士透露，梅根想要在婚禮佩帶有著綠寶石的頭飾，卻被告知不行，哈利王子（Prince Harry）為此非常氣憤，也與王室人員陷入爭執。英國女王伊莉莎白二世得知後，則告訴哈利，不要太縱容女方的脾氣。

《太陽報》報導，梅根當時與哈利來到白金漢宮，挑選婚禮上會用到的飾品，女方非常喜歡有著綠寶石的頭冠，沒想到礙於頭飾的來源不明，可能出自俄羅斯，所以無法外借，據悉她相當沮喪。哈利為此與王室人員陷入「非常激烈的交流」，甚至驚動了女王。

這場眾所矚目的夢幻婚禮於5月舉行，梅根最後戴著瑪麗王后頭冠走上紅毯。消息人士表示，女王曾質疑，既然這是梅根的第二段婚姻，為何還堅持要戴頭紗，且梅根必須更注意對於王室職員的態度。肯辛頓宮則拒絕回應此事。

資深王室記者喬布森（Robert Jobson）在新書《70歲的查理斯》（Charles At Seventy）中描述，王室準備婚禮的工作非常緊張，哈利王子與工作人員的脾氣變得暴躁，還會提高音量，他會堅持，「若梅根想要什麼，她就該得到。」

梅根的前經紀人吉娜（Gina Nelthorpe-Cowne）曾爆料，梅根在王室婚禮前表現出無情的態度，對於服裝與工作人員都很挑剔，還解僱了那些與她意見不一致的人。

王室沒落

仆街哈里

女權大國英國

唔敢想像事頭婆百年歸老後皇室會變成點

凱特形象好好多

烏雞一隻

貪錢女黑人

離過婚

女權臭閪二手貨
仲咁撚多要求

黑人真係唔識大體
求其一個港女入左大戶人家都識做過佢

凱特計到盡先入到去 點會咁on9

比着古代呢庭女人一早拖出去斬頭（絞刑 ）

咩童話婚禮

半年唔夠立即童話破滅

Diana等緊你

所以事頭婆到依家都仲坐住個位
下面果班都唔生性

臭閪支那賤種
當年你地臭閪支那個溫影帝話佢老婆啲珠寶唔關佢事

哈利真係眼光好差，好在繼任人選有排未到佢

佢揀個黑人 好多英國人都不滿 認為唔係純英國皇室

仲要係N手臭西

好在 有威廉王子
再加兩個孫

點都輪唔到哈里

現代清朝

其實係三個

Prince George of Cambridge

Princess Charlotte of Cambridge

Prince Louis of Cambridge

王子都要食二手西

唔記得左添

Btw,有無人講下 哈里(?)係私生子果單野？

有性格

啲英撚講起佢就唉聲嘆氣
點解會娶佢

力架臭雞

好奇皇室離婚會點

戴安娜

炒車劇本再用過

林鋒都覺吳千言好有性格

皇室規矩可以鎖死依類獨立女人

等睇英女王撚死梅根

而家唔洗炒車

事頭婆好波
頭紗代表純潔
棄婦黑人憑咩要

離過婚嘅Nigga，仲咁多要求

bb出世會唔會變啡色 溝亂哂啲顏色

black

都唔明 大把正女埋身都要揀件咁野 貪咩好

隻黑閪都唔尊重皇室

英女皇百年之後，無人管佢。家婆死左，卡米拉名不正 言不順。凱特未必有心理。

生個黑鬼公主/王子

條黑鬼八婆後生時都係爛玩既公廁
仲要離過婚,
佢老豆又將皇室既野爆比傳媒賺錢, 自己又失業
離左婚既黑鬼老母唔撚知去左邊

事頭婆應該好唔鍾意Nigga

仔細睇佢五管唔係好靚 但成個人好索加埋身材 睇suit嗰陣覺得佢好淫好正

我以為皇室唔會接受離婚加有黑人血統既嫁比王子添

王室都要幫公廁埋單
唔怪得若雞都嫁到入豪門啦

事頭婆快d郁手喇

講幾多手都好,都唔夠Edward VIII勁

英女「王」？習「皇」？哈哈，支那式意淫。

歲月留聲 重做又重做

係姬蒂

淺色嘅力架都咁

究竟playboy 哈利比佢d咩迷到

佢對腳好核凸

衰仔 係咪要激死阿麻先安落

性技巧？

事頭婆之後隨時成個皇室比人廢埋

最近追番Suits
法國佢好多位都好淫
心諗點解佢會有資格做到皇妃

好柒 完全無貴氣

某啲功夫滿分

以超淫蕩性技巧迷惑王子

G

直頭樣衰啦

其實係
一直睇一直覺得好樣衰
一落妝一定嚇撚死

白人王子配力架王妃

真係左膠到極點

你當Louis無到呀

呢排睇suits真係好淫

淫極都會悶掛
可能佢可以容忍佢見其他page3 女郎
講貴氣人品都唔會吸引到閱女無數既哈利
當然可能都係哈利對皇室一次既大反擊

而家皇室都唔似皇室

成日俾風吹起條裙

"make it looks like an accident."

求其又未至於 你睇下吳千語隻臭雞就知真係好多女人唔識點做人淨係識做愛

條suits條女皮膚好差，成身都係暗粒

Btw Donna先正，好有女人味

空心老棺黎 識既笑死唔識嚇死

識食梗係食jessica

條女著啲衫靚，呃到下人

btw donna

娶個黑奴 仲要嫁過人 好彩佢大佬唔係

N手臭雞

哈里咁愛佢 應該跟佢一齊做平民
到時你地想點都得 話知你幾多手西

女王曾質疑，既然這是梅根的第二段婚姻，為何還堅持要戴頭紗

冇乳豬食

睇suit 覺得女主角唔靚係最大敗筆

英文的「國家」一詞，有Country，Nation，State。

香港可以是一個Country，出入境填表，Country of Birth，填寫「香港」，一點問題也沒有。

但是香港做過一百多年的殖民地，到底是「英女王」還是「英女皇」，卻一直弄不清。問問學校的通識教師，兩者有何分別，不知有幾個知曉。

「英女王」是對的，「英女皇」錯。君主立憲制，元首叫做King，King是王，Emperor才是皇。

為何有此誤譯？中國文化傳統，秦始皇之前的春秋戰國，許多小國交戰，小國的元首：越王勾踐、吳王夫差，還有趙武靈王、楚懷王，都是King，不是皇帝，而是「大王」。

但是，自從秦始皇武力統一中國，中國人的意識，「皇帝」取代了「大王」。「皇帝」是家天下的一統江山，而「大王」或者「君王」，像洪水之前的阿蘭蒂斯，屬於記憶上一輪迴的湮事。

英女王維多利亞得香港之際，正逢道光皇帝。清政府與英廷的往還文書，對於女王的地位職稱，有時也搞不清楚，到底是英吉利大皇帝、英吉利女王，還是大女皇？

其中有君主立憲與帝皇專制之差，亦有女人登基不靠男權之別，一下子連清政府也糊塗起來。後來的慈禧太后，叫Empress Dowager，但是，英國的王太后，卻很謙卑，只叫做The Queen Mother，女王母親。

到這一層，距離更拉大了。今天，許多廣東人還改不了口：「查理斯不肯做皇帝喎，看來是威廉王子繼位了。」聽來礙耳，差不多先生，思想不夠縝密之故。

這是許多人的盲點：人家的王，不同你的帝皇，所以蘇格蘭獨立，公投解決，不靠出兵討伐。到今天，許多中國父母將子女送英國寄宿學校，付出天價學費，沒有用的，有一些簡單的常識，由洋務運動以來，一個民族，不知交了幾代學費，還是不明白。

都唔到佢繼位咪由得佢囉

事頭婆真係慘 要同班細既鬥長命

Nigger係咁上下

真係估唔到21世紀連登仲支持盲婚啞嫁 ，人地結婚關你班支港人咩事姐

支那式意淫

英女皇都岩直到印度獨立

失敗者討論區係噉㗎啦
連登話人禮崩樂壞會唔會有啲怕醜？

其實哈利會唔會係野仔黎，個樣都唔似佢老豆

識兮分呀你

夾硬兜啫
女皇仲叫過做皇后
其實根本唔識分嘅機會幾大

Dismaland南瓜車.jpg

垃圾廢青

變共和國啦，冇個生性

勝在好命
佢揀梅根証明佢都有自知之明

又唔知係咪親生里貓換太子

烏雞

王室好巴閉咩？
娶依d女人有咩出奇？
你估係古代有權有勢既王室咩

人地二公婆又關你老人家事

抵佢冇得繼位
Long live the Queen

二手閪都入王室 鼓勵唔小香港公廁搵豪門

原來唔係大佬似老豆
係仆街細佬似

捉蟲入米缸

唔怪得之前有港女信網上識到條友係哈理王子
原來哈理真係咁撚on9

駁唔到

就係唔輪到佢當初先俾佢玩黑婆啫

我覺得皇室娶老婆應該要公投先得，假假地都代表緊成個國家，就好似哈利咁，無理由英國皇室入面會有個黑人架嘛，至少要尊重下國民意願

good save the queen, 唔好比 Elizabeth 走先過 Charles

welcome to 2018

auto correct

「聴閒」事頭婆係蜥蝪人

以前不嬲就娶啲外國皇室貴族既，但而家都冇幾多個國家有皇帝啦

好似得返日本天皇仲係用emperor

你覺得有皇帝係好事？
放心 中國就黎恢復帝制

“Where men are forbidden to honour a king they honour millionaires, athletes, or film-stars instead: even famous prostitutes or gangsters. For spiritual nature, like bodily nature, will be served; deny it food and it will gobble poison.”
—C.S. Lewis

係都俾D新意啦, 過佐咁多年都仲用炒車劇本, 唔悶咩

咁撚大份

英女皇變ATV

遲早離婚鑿返筆

帛金就鑿到，唔記得戴妃？？

黑人+二手西+臭格+左膠
哈里分明想消滅皇室先娶佢啦，證明佢好記住事頭婆做瓜佢老母單野

你的學費真是白交，中文的王與皇明顯是兩種身份，而且王明顯不合Queen of United Kingdom的意涵，抄堆垃圾就證明支那邏輯有理？需要別人給你查康熙字典「王」的意思嗎？

讀支那狗屎大的支那豬，我再問你，點解正體維基用英女皇而簡體維基用英女王呢？皇的簡體是王？你們的豬種的洗腦術是否太弱智了？

參考King Charles III

二手？

quote都quote好d啦
依個世界唔係非黑即白

擇個離婚又唔識大體嘅黑人

呢隻臭雞難長久

總覺得黑人污染王室 千祈咪生仔

唔講黑人，離過婚已經係死症喇，英女王今時今日仲記得當年大伯不要江山愛美人娶嗰棄婦累到老豆上位後命都短幾年
不過是但喇，反正將來皇后又唔係佢，英女王唔駛激心

CS Lewis係其中一個象徵傳統英國人觀點既現代作家。呢段係出自佢一本評論集，講戰後王權衰減之後出現既價值崩壞

所以中國恢復帝制 你係咪支持

你就真係非黑即白啦

屌
段野係你自己quote

女家成個族都係黃賭毒

aggar
CS Lewis仲要係耶撚黎

我話冇幾個國家有皇帝，你就問我係咪要中國恢復帝制。非黑即白個個唔撚係你？？？

呢隻力架 毫無皇室貴氣 性格又差 到底貪佢啲咩

唔怕離多次

Megan不知幾正 你地都唔識食

羽田愛好慘

佢呀嫂正好多

一次污兩次穢，三次就巴閪閉

哈利波特 神秘的魔法石

庶出冇人會咁執著

事頭婆唔死就係
一死左呢條黑人棄婦肯定搞風搞雨

佢老豆又係鍾意執二灘 佢大伯爺執件三手
根本佢地就係有鋪癮
唔比人地個閪識吸塵

戴妃搞左啦
上電視唱老公有第二個算唔算搞事
笠自己老公綠帽算唔算搞事
事頭婆至叻咪叫佢地離婚再搵人撞死佢囉

一入門連狗都死鳩哂

基因黎

就係鐘意睇個閪吸塵

然這是梅根的第二段婚姻，為何還堅持要戴頭紗

臭雞

哈利玩大左
搵左隻2手nigger 雞
作為大哥好應該教教佢
到時失禮死人

條黑柴成粒老鼠屎咁

好似key上去咁，一家人影相零零舍舍突個外人出黎

Okay啵 好似個白人家族同個工人影相 幾sweet

臭雞

好似去飲呢，緊有幾個人唔聽攝影師話係要攝人鏡影相個啲，明明影緊男家親戚又攝個女家同學入去個啲咁

遲下分分鍾想做埋英女王